DSE開考，今日有無人搞三罷

罷考人地幫你擋子彈，區區考試算啲乜

00後根本唔敢罷考
垃圾到

有 我罷左

係啦，自己要人罷工，但自己又唔敢罷考

我罷埋食飯

罷咗，等緊你

好波之前阻住我地返工 仲笑我地係奴隸
依家阻佢考試睇下佢地點

00後同麻友一樣賤

笑能左，自己又唔罷考走去叫人罷工

死賤種su你mon住post負皮

條友個議助都頂佢唔順

又話攬炒
又唔敢罷考
9upper

罷考

幾個月前轉左啦，有無留意時事台，「時代抗疫，康復香港」攬炒已經過去左

麻友罷工班雞蟲點搞

無叫佢罷，佢幫今日罷考DSE考生提供口愛服務

收唔收錢

覺得口污糟佢可以做手天使，都係唔收dse考生錢

你地夠膽咩？

說出個重點來

阻鳩人返工 最撚叻

好偉大 希望佢梅毒會好返

陳議員負皮夠未

叫麻友煲埋老火湯俾考生啦

我驚啲考生沉船，整埋咕嚕肉佢食